1 點了 ，黃金週。不要再講警甴仔

唔好再講警甴仔